當年睇夏帆依家睇上白石萌音

仲有福田麻由子志田未來

蘆田愛菜依家幾多歲?

蘆田拍松雪泰子 Mother好睇

夏帆大個左之後其實到依家個樣都唔差,真係排牙累事

蘆田愛菜之前係咪話比同學仔欺凌